東涌道貨車墮山3重傷 當中1人昏迷

上午11時半，東涌道近嶼南道一個迴旋處發生交通意外，現場消息稱，一部運送懲教署物資的貨車失事撞爛約8米長欄杆後直插落山，跌在樹叢之間，最少3人受傷，當中一人重創昏迷。

RTHK Live

打完科興去開工？